[急問]AGODA D強國酒店係咪全部可以住香港人

會唔會有D唔接受外賓??
驚去到無得CHECK IN就仆街了

試過係北京真係唔受

但係COMMENT見有香港同其他國家既人，係咪即係OK?

放得agoda即係international，除非訂房限制講明national only。

如果唔係international，但放起個international site又冇notice，咁agoda係有責任即晚幫你book過間酒店並且負擔有關費用。

之前睇過有個巴打講晌西藏.
有D酒店係接外賓, 但港澳除外
BOOK 完咪E-MAIL 去問下囉